TG 90後吹水GRP（定期群聚）

Hello！歡迎黎到90後圍爐吹水谷
我地會吹水，定期谷聚，game（狼人, gamebot ..）

✖️不歡迎狗公及娘娘搵食✖️
✖️無set icon會直接無視

幫push

裝個逼

推

點填form...

channel咪有

填左都冇人add

寫左誠意自我介紹優先 入到嚟又唔講既話加嚟無咩意思

推一推

誠意優先

up